急！救人

請廣傳，緊急救命
手足(朋友中同)係fb出post疑似想輕生，電話由唔聽到關機，我唔知咁夜可以搵邊個
黃子庭，男，約28歲，住藍田麗港城，北角返工，佢不在家，佢家人同未婚妻都唔知佢去左邊！